1	Upgrade pabrik
2	Perjalanan ke kota baru
3	Beli item
4	Jual item
5	Level up
6	Beli produk Pertanian
7	Buka Pabrik Hoverboard
8	Rekrut manajer baru
9	Beli Tekstil
10	Perluas inventory Anda
11	Upgrade pabrik
12	Beli Elemen
13	Buka kota baru
14	Beli Eliksir
15	Buka Pabrik Drone
16	Beli Logam
17	Level up
18	Buka Pabrik Jetpack
19	Beli Monster
20	Upgrade pabrik
21	Beli permata
22	Rekrut manajer baru
23	Beli Senjata
24	Beli boost
25	Jual produk Pertanian
26	Level up
27	Jual Tekstil
28	Buka Pabrik Kamera
29	Jual Elemen
30	Buka kota baru
31	Perjalanan ke Eropa
32	Jual Eliksir
33	Rekrut manajer baru
34	Jual Logam
35	Buka Pabrik Wearable
36	Jual Monster
37	Buka kota baru
38	Perjalanan ke Asia
39	Jual permata
40	Buka Pabrik MP3
41	Jual Senjata
42	Upgrade pabrik
43	Gunakan Pusat R&D untuk membuka item baru
44	Perjalanan ke Amerika Utara
45	Perluas inventory Anda
46	Buka Pabrik Kacamata VR
47	Buka kota baru
48	Beli item
49	Level up
50	Gunakan Pusat R&D untuk upgrade item
51	Beli asisten baru
52	Beli boost
53	Rekrut manajer baru
54	Jual item
55	Buka Pabrik Droid
56	Upgrade pabrik
57	Beli produk pertanian
58	Jual Monster
59	Beli Permata
60	Jual Tekstil
61	Beli Elemen
62	Jual Senjata
63	Buka kota baru
64	Rekrut manajer baru
65	Upgrade pabrik
66	Beli Eliksir
67	Jual Logam
68	Gunakan Pusat R&D untuk membuka item baru
69	Gunakan Pusat R&D untuk upgrade item
70	Membuka semua kota di Amerika Utara
71	Beli item
72	Buka kota baru
73	Level up
74	Jual item
75	Perluas inventory Anda
76	Beli boost
77	Beli Logam
78	Jual produk Pertanian
79	Beli Senjata
80	Jual Permata
81	Upgrade pabrik
82	Rekrut manajer baru
83	Buka kota baru
84	Buka semua kota di Eropa
85	Beli Monster
86	Jual Elemen
87	Beli Tekstil
88	Jual Eliksir
89	Gunakan Pusat R&D untuk membuka item baru
90	Gunakan Pusat R&D untuk upgrade item
91	Upgrade pabrik
92	Rekrut manajer baru
93	Level up
94	Beli Kakao
95	Beli Linen
96	Beli Nikel
97	Beli boost
98	Beli Eliksir Biru
99	Beli Litium
100	Gunakan Pusat R&D untuk membuka item baru
101	Beli Beril
102	Beli Rinnathur
103	Beli Senapan
104	Gunakan Pusat R&D untuk upgrade item
105	Upgrade pabrik
106	Rekrut manajer baru
107	Beli Jamur
108	Beli Kasmir
109	Beli Titanium
110	Level up
111	Beli Eliksir Indigo
112	Beli Uranium
113	Beli boost
114	Buka kota baru
115	Beli Opal
116	Beli Dorumon
117	Beli Senapan Mesin
118	Buka semua kota di Asia
119	Upgrade pabrik
120	Gunakan Pusat R&D untuk membuka item baru
121	Beli Kunyit
122	Beli Sutra
123	Gunakan Pusat R&D untuk upgrade item
124	Beli Perak
125	Beli Eliksir Ungu
126	Level up
127	Jual item
128	Beli item
129	Rekrut manajer baru
130	Beli boost
131	Beli Kryptonite
132	Beli Mutiara
133	Upgrade pabrik
134	Gunakan Pusat R&D untuk membuka item baru
135	Beli Serafim
136	Beli Senapan Link
137	Perluas inventory Anda
138	Jual Kakao yang diupgrade
139	Jual Linen yang diupgrade
140	Upgrade pabrik
141	Jual Litium yang diupgrade
142	Jual Eliksir Biru yang diupgrade
143	Jual Nikel yang diupgrade
144	Jual Rinnathur yang ditingkatkan
145	Beli item
146	Jual Beril yang diupgrade
147	Jual Senapan yang diupgrade
148	Beli boost
149	Jual item
150	Beli Wagyu
151	Beli Bulu Mink
152	Beli Emas
153	Rekrut manajer baru
154	Level up
155	Beli Eliksir Pelangi
156	Beli Plutonium
157	Gunakan Pusat R&D untuk membuka item baru
158	Beli Zamrud
159	Beli Neptulus
160	Beli RPG
161	Gunakan Pusat R&D untuk upgrade item
162	Beli asisten baru
163	Level up
164	Beli item
165	Upgrade pabrik
166	Beli boost
167	Beli Ginseng
168	Beli Sutra Mulberry
169	Jual item
170	Rekrut manajer baru
171	Beli Platinum
172	Beli Ramuan Pertumbuhan
173	Gunakan Pusat R&D untuk membuka item baru
174	Level up
175	Gunakan Pusat R&D untuk upgrade item
176	Beli Francium
177	Beli Rubi
178	Beli Peto
179	Jual item
180	Beli Pelempar Api
181	Upgrade pabrik
182	Rekrut manajer baru
183	Level up
184	Gunakan Pusat R&D untuk upgrade item
185	Beli item
186	Upgrade pabrik
187	Gunakan Pusat R&D untuk upgrade item
188	Jual item
189	Rekrut manajer baru
190	Level up